睇完灰衫hihi 打人有感

必須承認，
世界總有愚民

因為低智，根本不會有高階思維！

他們不會明白邏輯，又如何理解公義？

不要試著與愚民對著幹，也不需辯論

我們需要學懂如何利用愚民，只有這樣才可控制他們！

要令一隻又蠢又暴力的狗馴服唔係咁易

(置頂) 真普選抗爭三部曲

所以對住愚民，唔需要以德服人！

由光復屯門見到，你對佢有利，佢就撐你

唔好覺得幫佢爭公義民主，佢會明；
只有最直接利益，佢先care！

點樣利用呢班友？利用佢哋嘅低智，攪簽名「撐警察 成立獨立調查還清白」模糊佢哋之類都得！

唔好再中「人民鬥人民」計！
政府令我哋仇警已經浪費體力，同低智愚民更係損兵折將，又失去焦點士氣！

主線重新集中：爭取普選，先可以避免送中復活、送中2.0出現！

如果著到好似保皇咁擺街站話撐警攞簽名
係咪會有機會拎到佢地資料

我都覺得係！

岩，佢地只看眼前利益
我地要集中目標

搞下「停止破壞香港，趕走暴徒簽名」之類，狂send長輩圖玩膠佢地，改佢哋諗法，要慢慢做

咱們愛國愛港！

我們人類早先在1萬年前成功將狼馴化成犬
香港人都可以